【突發】攬炒團隊 同大家瘋狂追擊李C煙 唔係要佢收聲 係要佢收皮

攬炒巴又發功